突發！曾志偉老婆病逝 曾國祥：家母安詳離世

抵撚死啦

R.A.P

熱鬧地彈琴熱烈地唱

曾國祥你媽死了

Rap

點解唔係曾志偉死

NMSL

陪埋佢落地獄啦

正啦又可以搵其他女

佢有老婆架咩？

大佬唔係咁都有車炒下話...

年尾到曾志偉

臭雞亦都唔識？？？

我以為佢如寶媽離左婚就冇再結婚之後周圍搞女人

頂，以為你話曾國祥

火炭麗琪大戰王敏奕

個仔黃架喎，可能老母都黃？

R.A.R

曾志偉前幾日仲玩緊抖音

開心死曾志偉啦

RAP

你張GIF

根本死老婆佢唔care

ZGXNMSL

屌你禁都有哥哥

fc下啦⋯

差唔多㗎啦

曾國祥同杜汶澤幾fd唔洗講下話
靜啦

手足呀。。。

地獄版獎門人 好開心 he is the 蔣悶人 i am the 蔣門人 super

I really congrats you ah

想睇⋯⋯⋯⋯ 折墮到咁呀

笑左 老死就叫報應？

哭𠹌佐

Oh my love... my darling...

成班弱智仔衝出嚟柒，點解會有啲咁垃圾黃絲

恨鐵不成鋼呀

生 cancer 死

又一隻買 Acc 既垃圾分化狗

咁講譚伯都係黃

佢今次好似冇表態

我第一時間都係咁諗

not willing to argue

Is.. is before...

拍埋啲支那戲呃香港金像獎

自從出咗曾志偉強姦唔知邊個之後 就好憎佢

佢同呢個老婆都分居咗20年
有名無份
曾志偉都係周圍玩女

藍潔瑛

至矮會唔會即刻開香檳
出去玩冇人管

Pinned

個打扮幾似leon

直頭開香檳啦佢

you don't make her famous,
sign her back play dick ar?

nmsl,

瞓咗成年？

都好
老公日日叫雞

一家人最重要齊齊整整

無咪算
可必去追呢

曾國祥係黃，大家講野唔好講到咁盡

乜原來佢有老婆

曾國祥係黃架，14年就出過聲
黃敏奕都係黃

琴日係youtube睇返藍潔瑛出殯新聞，啲留言話:死矮仔好快有報應 我自己心諗 係就好啦 邊有咁快 點知依家睇到呢個po

好多人唔知曾國祥係黃 可能2014佢地仲係港豬

你媽死了

曾國祥係黃絲，2014已發聲
大家集中討論曾志偉死老婆啦唔該
唔好講咩你媽死了

個仔返大陸拍戲架喎 咁都黃？

可以瘋狂去支那叫雞啦

報應

wrap 🙏

表唔表態都要死啦佢同成蟲一樣係娛圈人渣 更何況出席過撐狗活動

離題一問：想問谷德昭有冇立場

東張西望訪問左有咩感受未

加返句caption

我隻乸死得好

下個到你啊強姦犯
一家人最緊要係齊齊整整.jpg

最緊要人沒事，唔好咁難過，祝早日團聚

賺上面啲錢幫黃唔得咩？唔係話同條女一齊黃

死全家

nmsl

SUPER!

㩒錯

究竟曾志偉有冇同王敏奕做過愛？